AMD 4900HS 香港幾時有貨？幾多錢

呢隻打爆曬 intel asus
高輸出 低耗量
應該會係 2020 最暢銷之一 laptop
美國作價 1450US
有無咁抵玩
落街揾過影都無
有無ch有消息分享下

你預4月中 應該街有得賣
順便等埋4月中 各大廠商出既新機

部G14係幾靚既，可以再薄啲

nice